烈士只有3位， DLLM無第4位啊

你想死 好多人願意同你地傾計架

你想第4位 5，6，7，8......會跟住去

我地唔要第4位 更加唔需要

我愛你們

有人會計埋反一地兩檢果位大學生

事不過三

唔要第4位啊

係米要連登仔 一人一po 啊？

大家仲各自努力緊架， 愛你們 勿放棄